有冇正到痴線既動畫推介?

HUNTER X HUNTER
鋼煉
進擊巨人
都睇左

唔要死神鬼滅呢D冇腦老套劇情漫畫
求教

多

天元突破

Guilty crown

啦

H動算唔算

有冇D 高畫質高質素推介 例如罪惡皇冠呢啲
唔要鬼滅嗰啲低能卡通畫質

Gantz

夢幻島
死亡筆記
Kill la kill

日經...

七大罪

海盜戰記

白箱

唔好累人啦

b

samurai flamenco

Clannad

我英

命運石之門

點解
係第三季比JC搞彎左姐

暑假補番推薦.jpg

clannad

no game no live
然後睇埋佢套電影

男兒

萬惡studio deen

Ms08小隊

仲未有jojo

巴哈姆特之怒

珍

一律建議 天元突破

刀劍神域

比宇宙更遠的地方

Code geass

Fate 正傳

排球少年

惡魔人

我名

Agger

人地唔要呢D冇腦老套劇情

排球少年 1 - 3 季

多啦AV夢

東京殘響
寄生獸
高達00
命運石之門
魯魯修

比較近期既嘅有異獸魔都、beastars

made in abyss
overlord

K-ON

近排有 咒術迴戰

魔法戰爭呢

粉俠傳

Psycho-pass

幼女戰記
反共神作

黑獸

對魔忍

Knights of sidonia

艷母必睇

銀魂

科學的超電磁砲

劍豪生死鬥

昭和元祿落語心中
魔法使之嫁

grand blue
遊戲三人娘
瀨戶的花嫁
男高

記住飲住水睇

死亡筆記

Monster

有冇啲唔係鬼滅嗰啲垃圾漫畫推介

十二國記

JOJO

比宇宙更遙遠的地方

鬼父

罪惡皇冠好高質咩，睇撚到我訓著

冇人提魔法少女小圓？

拳願

鴉 動作片頂峰

寶石之國
建議睇埋漫畫後面劇情

來自新世界

id invaded
心目中嘅神作之一

火影忍者
真心推 兄弟情 友情 親情都寫得好正
如果你真係睇建議第一部睇到佐助走左鳴人做任務就可以直接睇疾風傳（個埋任務完全洗睇
疾風傳係超好睇

鬼滅係垃圾姐，但罪惡皇冠都好麻麻

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

竟然咁少人推薦黎明卿

青春校園戀愛喜劇
school boat

一定要睇動畫界奇幻四天王
魔法戰爭
迷家
來自繽紛世界的明日
Glasslip

寫錯左，呢個先岩

CLS,毛魔都出埋

Devilman crybaby

無彩限同另外果幾套差幾多level wor

都係咁正

屌你老母啦死神都反

有喊豬先正宗

死神邊到無腦 不知幾有深度

咒術迴戰

淨係首OP都正到爆
他媽屍囉醫囉哇